[出事] 朋友叫雞俾公安拉左

15日行政拘留, 問我點同公司及家人解釋好

話返大陸賭錢賭大左比人追數而家要避開下得唔得？

比幾皮野公安 走得

巴打睇黎係熟客仔

喺拘留所手淫

打到電話既咩

撻暴龍個名出嚟，咩事都無

#1到#7 都見到哂無人入黎左左右右既

呢個係咪你問我答post
可唔可以分享吓感受 拘留緊都上得連登?

咁咪幾好

樓主出來面對

WhatsApp group 到打出黎渣 好彩冇叫我去俾錢

話佢去左14日既深圳旅行團

照直講啦，抵撚死

之前唔係有巴打講比人捉時比幾千蚊現金就可以後門走咩

樓主個名有咩意思

雞蟲

我朋友還我朋友
我還我
兩個人來的 唔好誤會呀

朋友即是樓主

番大陸比人打劫，扑濕左個龜頭，要留醫兩個星期。

你朋友

大陸有生意來往, 要留2星期

同屋企人講公司有事要番大陸一排
同公司講屋企人有事要番大陸一排

直接話叫雞被人拉左

推俾老闆及其同事睇，唔少得家人，大家唔洗估估下

如果你朋友無女友無老婆
怕咩畀人知自己叫雞

咪話畀人拉咗囉
有另一伴先算

好慘
下次香港消費啦

pish

話去大陸旅行飲酒揸車算啦

大陸仲用到WhatsApp

坐咗幾耐

話有朋友叫雞要等佢放出嚟

lm聽故事

朋友?

返大陸做野囉 一係就話去旅行

vpn

大陸食錯嘢急性中毒被送院大修，更於入廠當日被懷疑感染豬流感而被強制隔離十四日。完

深圳嘅話畀2萬人仔可以即刻出到嚟，唔好問我點解知

好似5萬要

兩萬呢個價好多年前聽過，而家就算有都肯定唔止啦。

唔係話會通知家人咩？

大陸有冇醫生紙依樣野

咁又係，呢加習大打貪，掃場一定要有人揸機錄像，以前係易放人啲

照直講 叫雞好正常 結左婚另計

叫好過做

你咪話佢地可能驚𡥼鑊，所以無人肯寫証明囉。
咁當然係話自己無中獎啦。

咩叫隔離？一陣成家上黎一齊隔埋一份。

你格硬話屋企人連有機會會被隔離埋一份都係一定要上黎咁再講落去都無意思架喎。

都話醫院驚𡥼鑊無人敢寫，浄係比返啲衫褲我就叫我走。仲話已經唔收我住院費。

你的朋友就是你

求其微信set個高官名唔小心咁show到俾班公安睇即放

大陸咁危都敢去 勇士
之前試過兩次
一次一落黎見到公安
一次就拍隔離門
嚇到鳩縮

taobao

係咪要剃埋頭？

都好 成個派出所都要起立敬禮

係邊度衰

做多錯多

你朋友 即係_

十四天的光陰，不算悲劇收場

千其唔好講14日，
而家的人好精，一講返大陸14日就會聯想到⋯
講16-18日，返到香港，係酒店住1-2日先返屋企。

咁樣仲大鑊

10 年前？
依家深圳啲治安撚敢收錢。

慣例5皮人仔走後門

比東昇五虎奔雷虎dum撚左落街啦

可以有電話係身架咩？

賭錢比公安拉左
有同事之前中秋節返大陸唔知邊到賭錢
比公安拉左 , 坐左三日

即是

唔見左證件，所以要失蹤一段時間

咪話跌左回鄉證/身份證，同埋坐15日就走得咪算好.......

大陸仲用到whatsapp 咩？

香港叫酒店雞都得喇，返大陸托咩，又唔係真係持別平。
香港都係一千一鑊。

好心就講埋玩咩類型比人捉到啦，等其他巴打玩得小心d

以前都有個同事
返返下工
唔見左佢 成世界都知佢叫雞比人拉
因為14日出現返
無人敢講

以前有個同事真係咁講，不過大家都明咩事，返到黎畀我地笑左排，之後又係一條好漢

拉嗰日唔計
加埋係15

爽到爆

神乎其技

照直講啦 最多畀親朋戚友笑返幾日
暪嚟暪去無意思 陣間篤爆咗仲樣衰

咁老細有冇炒佢?

其實揼邪骨打個飛機會唔會拉？

樓主應該比公安收咗部電話無得上連登了

可唔可以幫我問下你朋友用邊個vpn

索性話去歐洲廿日啦屌

依家都有但唔係依個價位最平都要7皮

唔好問我知點解

創意台

7皮野 真係寧坐14日好過

有冇巴打分享，我見大陸酒店會派傳單入房，叫個d會唔會有事？？猖狂到咁

拘留15日之後咁點？冇事？

你不如諗下拘留果15日有冇事仲好啦！

工作環境全部係仔？如果成個工作環境九成係女呢？

夠竟巴打個朋友點比人抓

會有咩事

15日vs7皮
突然人間蒸發十五日真係好大煲

聽人講，話有個part time同事唔見左20日, whatsapp無上線，揾唔到佢，返到黎個頭又剷晒

個頭點解好？

聽人講大陸坐佢地可能會玩你唔俾你訓

撞到訓醫院 檢查等等要剷晒

有咩檢查要剷晒咁大鑊？
如果咁問你點應好.......

中國移動一卡兩地上網卡掛
人地都唔熟IT 野

依家15

咁我約個識既大陸妹開房，公安會唔會屈我？

我自己用依個都幾好用

佢以前隻私家雞

叻仔

個廣告

14日後先見到樓主

睇情況
如果上頭要交數可能會

聽過個大陸同事講
好似話未結婚就開房就拉得
唔知真定假

同事試過 之後call左另一個同事上去救佢
聽返好似用左2~3皮
但而家唔知仲有冇依枝歌仔唱

大叫：我爸是李剛
即刻出得番黎

炒左 因為無故曠工
但之後請返 以part time形式

之後帶埋老細一齊去叫雞

單機啦屌你老母on9仔

早排唔係vpn都block埋咩？

係咪都比人知啦 十幾日實係叫雞比人拉啦

去旅行點會去得咁突然

家下真係唔方唔重新認識自己

聽大陸d人講你而家有一百萬都好難救到你
你果陣係酒店即時比因為未落電腦所以你俾錢係可以當個陣見唔到你就走到
依家改左制搭左返去會將你個檔案入電腦
入左電腦就要唔知局長定咩login先可以放你出嚟
所以而家你識唔到個大有錢都無用

樓主係公務員既話第一句已完

話佢之前佔過中俾警犬點相,跟住返大陸個陣俾公安拉左咪得囉

我国有什么不好？能养活十几亿百姓已经算不错了

係大陸被強姦

九成係仔，不過個同事唔係靚仔... 女同事都wfc

可能你識果啲大陸人無咁多門路

吸毒 叫雞 打交

只要搵某啲大陸人之後加埋公安局地址加一舊錢三個鐘內出到黎

都係唔好問我拎電話同知點解

話行山入左結界咪得
周不時發生架啦

大陸捉貪而家嚴左好多，所以而家d人唔貪細錢，一貪就貪一大舊

十八萬 / 鳩坐